[立場新聞] 612 個被控暴動的人

唔知大家有冇subscribe立場youtube channel
最近佢地搵咗啲俾狗告暴動嘅手足訪問
睇到眼濕濕 好沉重
每一個被捕者都唔係數字 而係活生生嘅故事
為咗香港 有機會犧牲自己嘅未來同自由
希望大家會多啲協助被捕人士 做得幾多得幾多 唔好放棄
光復香港 時代革命

推

手足撐住

p牌幫你推... 立場個channel唔錯, 想佢啲片再做長啲, 做到好似鏗鏘集咁樣...

要明白手足唔可以透露太多野 始終仲審緊
佢地出嚟就好似講入獄之前嘅感言咁

撐住

唔係預左要還? ?
我同你講一句加油 希望你唔冇誤會我當你係condom

所以咪要協助佢地 捐錢乜柒都好 唔好當人condom
但事實香港人就當被捕手足係condom

原來你都知係事實 就唔冇開咁多呢d post
事實香港人都係扮清高 同中國人同一個根性